有冇著開on跑鞋嘅巴打交流下

有冇人知邊度買到cloud X？
宜家著緊cloud，用黎跑步同行街都好正，係衰在個底難清潔